%# -*- coding: utf-8-unix -*-
%%==================================================
%% thesis.tex
%%==================================================

% 双面打印
\documentclass[doctor, fontset=adobe, openright, twoside, zihao=-4]{sjtuthesis}
% \documentclass[%
%   bachelor|master|doctor,     % 必选项
%   fontset=adobe|windows,      % 只测试了adobe
%   oneside|twoside,            % 单面打印，双面打印(奇偶页交换页边距，默认)
%   openany|openright,          % 可以在奇数或者偶数页开新章|只在奇数页开新章(默认)
%   zihao=-4|5,                 % 正文字号：小四、五号(默认)
%   review,                     % 盲审论文，隐去作者姓名、学号、导师姓名、致谢、发表论文和参与的项目
%   submit                      % 定稿提交的论文，插入签名扫描版的原创性声明、授权声明
% ]

% 逐个导入参考文献数据库
\addbibresource{bib/thesis-clean.bib}

%% External libs
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf}

\usepackage{threeparttable,booktabs}
\usepackage{color,colortbl}
\definecolor{Gray}{gray}{0.9}
\newcommand{\cellgrey}{\cellcolor{Gray}}
\usepackage{rotating}

\usepackage{eqparbox}
\renewcommand\algorithmiccomment[1]{%
  \hfill\#\ \eqparbox{COMMENT}{#1}%
}
\newcommand\LONGCOMMENT[1]{%
  \hfill\#\ \begin{minipage}[t]{\eqboxwidth{COMMENT}}#1\strut\end{minipage}%
}

%% Definition equality
\newcommand{\defeq}{\vcentcolon=}
\newcommand{\eqdef}{=\vcentcolon}

%% Argument min/max
\newcommand{\argmin}{\mathop{\arg\min}}
\newcommand{\argmax}{\mathop{\arg\max}}

%% Bold emphasis
\newcommand{\emphbf}[1]{\emph{\textbf{#1}}}
\newcommand{\bftable}{\fontseries{b}\selectfont}

%% Chapter quote
\makeatletter
\renewcommand{\@chapapp}{}% Not necessary...
\newenvironment{chapquote}[2][2em]
  {\setlength{\@tempdima}{#1}%
   \def\chapquote@author{#2}%
   \parshape 1 \@tempdima \dimexpr\textwidth-2\@tempdima\relax%
   \itshape}
  {\par\normalfont\hfill--\ \chapquote@author\hspace*{\@tempdima}\par\bigskip}
\makeatother

\begin{document}

%% 无编号内容：中英文论文封面、授权页
\include{tex/id}
\maketitle

\makeenglishtitle

\makeatletter
\ifsjtu@submit\relax
    \includepdf{pdf/original.pdf}
    \cleardoublepage
    \includepdf{pdf/authorization.pdf}
    \cleardoublepage
\else
    \makeDeclareOriginal
    \makeDeclareAuthorization
\fi
\makeatother

\frontmatter    % 使用罗马数字对前言编号

%% 摘要
\pagestyle{main}
\include{tex/abstract}

%% 目录、插图目录、表格目录
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{目录}
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename} %将插图目录加入全文目录
\listoftables
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}  %将表格目录加入全文目录
\listofalgorithms
\addcontentsline{toc}{chapter}{算法索引}         %将算法目录加入全文目录

\include{tex/symbol} % 主要符号、缩略词对照表

\mainmatter % 使用阿拉伯数字对正文编号

%% 正文内容
\pagestyle{main}
\include{tex/chapter01}
\include{tex/chapter02}
\include{tex/chapter03}
\include{tex/chapter04}
\include{tex/chapter05}
\include{tex/chapter06}

\appendix    % 使用英文字母对附录编号，重新定义附录中的公式、图图表编号样式
\renewcommand\theequation{\Alph{chapter}--\arabic{equation}}
\renewcommand\thefigure{\Alph{chapter}--\arabic{figure}}
\renewcommand\thetable{\Alph{chapter}--\arabic{table}}
\renewcommand\thealgorithm{\Alph{chapter}--\arabic{algorithm}}

%% 附录内容，本科学位论文可以用翻译的文献替代。
%%\include{tex/app_eq}

\backmatter % 文后无编号部分

%% 参考资料
\printbibliography[heading=bibintoc]

%% 致谢、发表论文、申请专利、参与项目、简历
%% 用于盲审的论文需隐去致谢、发表论文、申请专利、参与的项目
\makeatletter

%%
% "研究生学位论文送盲审印刷格式的统一要求"
% http://www.gs.sjtu.edu.cn/inform/3/2015/20151120_123928_738.htm

% 盲审删去致谢页
\ifsjtu@review\relax\else
  \include{tex/ack}     %% 致谢
\fi

% 盲审论文中，发表学术论文及参与科研情况等仅以第几作者注明即可，不要出现作者或他人姓名
\ifsjtu@review\relax
  \include{tex/pubreview}
  \include{tex/patentsreview}
  \include{tex/projectsreview}
\else
  \include{tex/pub}
  \include{tex/patents}
  \include{tex/projects}
\fi

\makeatother

\end{document}
